有冇人諗過暫時拉攏警隊 倒戈政府施壓爭取普選？

其實清算警隊係未來一定會發生既事，只係依家政府為咗自保不能與警隊割所以先無限包庇。

即係政府而家最怕我哋分化警隊向佢哋倒戈，敵人最怕嘅嘢就係我哋要做嘅嘢
所以有冇人諗過組織活動暫時拉攏警隊倒戈向政府施壓？

例如組織一個「警民同行 爭取普選」遊行
到時其他訴求爭取完 真真正正落實香港人嘅普選
到時主權在民，我哋先再慢慢清算黑警都未遲
君子報仇 十年未晚

我知一定會有人出嚟屌小弟係散水撚 風向撚 鍵盤撚
只係分享下我嘅諗法 睇下大家覺得可唔可行
有錯隨便屌

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

天真

一個白警都冇出現過

on 撚 9 諗法

唔想講,拉

Popo彩你都on9成班自私自利既綠色暴徒最怕就係清算 唔係點會咁出力

到今日仲有呢啲弱智post

樓主昏迷咗半年

消防體能1打10
係拉都拉消防

無 佢地要仆街死

時光機？

戇鳩

有冇最新民意調查？

屌你老母弱鳩智

樓主6月穿越過黎？

我同班撚樣誓不兩立，你個建議即係要我同班姦殺我兄弟姊妹嘅撚人暫時同枱食飯？我認真接受唔到

消防冇武器

笑到仆街，你當人蠢架咩

警隊如果倒戈就真係中左中共圈套，解放軍出師有名殲滅警隊

冇

Popo蠢撚到咁識屄咩

有防具

天真！但建議多做TG會令popo生癌生畸胎絕子絕孫文宣 再加condom文宣 希望佢地自私到慢慢同政府割

樓主太ON0 收皮PLX

拉乜撚野一陣佢同你扮fd，你又真心既話
一野拉鳩哂啲手足力都唔洗出

好呀
樓主好醒